割席同賽後檢討係唔撚同!!

一直以嚟都話不割席，但係咁樣好易會合理化左自己友嘅行為，所以一定要有賽後檢討。
今晚放火引起左好多討論，大家唔滿意都唔好亂割席，幫前線諗下有咩要改善，有咩要注意可能會更加好。
前線義士都唔好當賽後檢討係割席，同大家傾下可能新思維
大家要記得天琦嘅說話，唔好俾仇恨遮蓋左理智呀!
不割席 不篤灰!!
光復香港 時代革命!!

推!

真係唔好做無差別攻擊，自己查清楚

除左狗屋其他全部唔好搞，佢地都係同路人，自己友!

推呀!

推

再推

攻唔好！義士被警鄉黑打就好

火攻唔好！義士被警鄉黑打就好

越提升雪力，就越要檢討做法所帶黎既後果，唔係就同黑警一樣

割席對於前線係好撚大打擊你知唔知
唔準話人鬼，試下叫人地「下次可以咁做...」

出面話割席果d好大機會係5毛分化
冷處理，負評，上一頁

我贊成用火之魔法，但前提係改善左個陣先，速龍衝黎要保持陣營，無打狗決心，比你更強既武器都無用

算數啦, 近兩星期衝突多左, 被人拉既數字直線上升
但前線根本無諗方法 去保護自己同隊友全身而退
次次都好似係靠感覺進退
畀意見佢地, 佢地第一句就冷氣軍師 第二三句都係冷氣軍師

好呀, 記得繼續憑感覺進退呀 唯有希望佢地第六感幫到佢地

無錯
由其係依加係前線既義士
佢地跟本無乜時間睇連登
唔可能一邊避D狗既彈一邊掉彈一邊知自己做得唔好要改正
有乜野都係等賽後檢討啦
依加就割席跟本就係對佢地唔公平

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

.入去攪正元朗，果條村

推 同意樓主

推賽後檢討

岩，思路清晰